通過使來自第三國的稀土供應多樣化，並發展歐盟自身的稀土開採、加工、回收、精煉和分離能力，我們可以變得更有韌性和更可持續。 歐洲依靠外國原材料來推動其綠色和數字化的未來。 現在它想在國內開採它們 
 從阿巴拉契亞的煤炭產區到西部的石油和天然氣城鎮，戶外產業被認為是一種可持續的開採替代方案。 娛樂經濟並不像我們想象的那樣有彈性|希瑟·漢斯曼|020年8月29日|外部在線 
 在弗瑞塔以南一小時車程的科羅拉多西部的另一個小鎮上，一種更加多樣化的戶外經濟已經發展起來。 娛樂經濟並不像我們想象的那樣有彈性|希瑟·漢斯曼|020年8月29日|外部在線 
 機器學習擴展了科技行業更廣泛的優先事項，這些優先事項集中在規模和提取上。 參與式清洗可能是機器學習領域下一個危險的時尚 
 他說，t細胞的提取和基因交替過程可以通過機器自動完成，從而降低成本。 2020年8月17日，美國食品和藥物管理局批准HIV治療的人體試驗 
 陸地農場指的是將石油和天然氣開採產生的廢物鋪在地面上的商業活動。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 易卜拉欣清楚地向副警長丹尼斯·邁耶表示，他的女兒是一個尊敬和盡職的蘇丹血統女孩。 ISIS的科羅拉多女孩是如何被抓住的|Michael Daly | 2014年10月22日|每日野獸 
 其他許多做同樣事情的人也是意大利血統的人。 布魯克林第一個冰淇淋女孩如何對抗市政廳——並贏得了邁克爾·戴利| 2014年10月13日|每日野獸 
 基本上任何質量的雜草都可以，因為THC的提取是重點，而不是味道或效果的崇高。 這是你的毒品電子煙|Daniel Genis | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 別介意索科利奇實際上是克羅地亞血統。 在新澤西，克里斯·克里斯蒂的橋上噴子沒有出口邁克爾·戴利2014年1月9日 
 在不同的地方，開採的成本各不相同，主要取決於要遇到和移除的貧瘠岩石的質量。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 提取鴉片的過程非常簡單，但極其繁瑣。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 我想具體問一下，這次行動涉及的時間是從十月開始的嗎? 沃倫委員會(26卷10):聽證會第十卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 因為，他的聰明達到了極致; 從前來討要錢的倒黴蛋那裡榨取錢財。 nabb |Alphonse Daudet 
 繼續用乙醚提取，直到水層不再是綠色。 毒葛植物的一些成分:(Rhus Toxicodendron) |